---
layout: page
title:  "Политика конфиденциальности"
lang: ru
ref: privacy-policy
---

## Общие сведения

AVEX Bureau создал мобильное приложение ASL-mobile (далее - Приложение) в качестве бесплатного приложения. Данная услуга предоставляется AVEX Bureau бесплатно и предназначена для использования как есть.

Эта страница информирует посетителей о том, как именно используются данные, собранные Приложением о пользователях, их устройствах и третьих лицах. Пожалуйста, ознакомьтесь с данной Политикой.

Если Вы решите использовать Приложение, Вы соглашаетесь на сбор и использование информации в соответствии с этой политикой. Личная информация, которую мы собираем, используется для предоставления и улучшения Сервиса. Мы не будем использовать или передавать Вашу информацию кому-либо, кроме случаев, описанных в настоящей Политике конфиденциальности.

Использование Приложения означает безоговорочное согласие Пользователя с настоящей Политикой и указанными в ней условиями обработки его персональной информации. В случае несогласия с этими условиями Пользователь должен воздержаться от использования Приложения.

Пользователь должен своевременно обновлять приложение «ASL-mobile» в соответствии с получаемыми им рекомендациями Разработчика приложения. 
При передаче мобильного устройства в постоянное пользование другому пользователю, необходимо удалить приложение «ASL-mobile» c передаваемого мобильного устройства.

Правила, применяемые в настоящей Политике конфиденциальности, имеют те же значения, что и в "Правилах и условиях пользования Приложением", которые доступны на мобильном телефоне ASL, если иное не определено в настоящей Политике конфиденциальности.

## Сбор и использование данных

Персональная информация, которая сама по себе или в сочетании с другой информацией, позволяет идентифицировать личность пользователя ограничена фамилией пользователя и адресом его электронной почты. Для Пользователей, на которых распространяется действие правил DGPR, электронная почта не должна указываться, а вместо фамилии следует указывать уникальный код, присваиваемый работодателем. В этом случае, соответствие требованиям DGPR в части обработки сообщений является ответственностью работодателя Пользователя.

Прочая информация — информация, которая не раскрывает личность пользователя ни сама по себе, ни в сочетании с другой полученной информацией ограничена автоматически присваиваемым токеном, который позволяет Пользователю получать push-уведомления в мобильном устройстве и Приложении.

Данные, отправляемые из Приложения, используются только работодателем Пользователя и исключительно с целью управления безопасностью полетов.

**В тексте сообщений Пользователь не должен упоминать персональные данные третьих лиц** 

Приложение не собирает и не хранит информацию об устройстве пользователя и данные об использовании приложения или геолокацию.
Тем не менее, Приложение использует услуги третьих лиц, которые могут собирать информацию, идентифицирующую пользователя.

Ниже даны ссылки на Политику безопасности третьих лиц, услугами которых пользуется Приложение:

*   [Google Play Services](https://www.google.com/policies/privacy/)
*   [Google Analytics for Firebase](https://firebase.google.com/policies/analytics)
*   [Firebase Crashlytics](https://firebase.google.com/support/privacy/)

Приложение не осуществляет мониторинг сообщений Пользователя, но позволяет ему хранить и удалять информацию о посланных сообщениях и полученных push-уведомлениях.

## Данные журнала

Мы хотим сообщить Вам, что всякий раз, когда Вы пользуетесь Приложением, в случае ошибки в приложении мы собираем данные и информацию (через сторонние продукты) на вашем телефоне. Эти данные могут включать в себя такую информацию, как адрес интернет-протокола вашего устройства («IP»), имя устройства, версия операционной системы, конфигурация приложения при использовании нашего Сервиса, время и дата использования Приложения, а также другие статистические данные. 

## Файлы Cookies

Файлы cookie - это файлы с небольшим объемом данных, которые обычно используются в качестве анонимных уникальных идентификаторов. Они отправляются в ваш браузер с посещаемых Вами веб-сайтов и хранятся во внутренней памяти вашего устройства.

Приложение не использует эти «куки» явно. Тем не менее, приложение может использовать сторонний код и библиотеки, которые используют «куки» для сбора информации и улучшения своих услуг. У Вас есть возможность принять или отклонить эти файлы cookie и узнать, когда файл cookie отправляется на ваше устройство. Если Вы решите отказаться от файлов cookie, Приложение может работать некорректно.

## Поставщики услуг

Мы можем нанимать сторонние компании и частных лиц с целью:

* Выполнять Сервис-сопутствующие услуги; или же
* Чтобы помочь нам проанализировать, как используется наш Сервис.

Мы хотим проинформировать пользователей Приложения о том, что эти третьи стороны, имея доступ к вашей личной информации, обязаны не разглашать и не использовать информацию для каких-либо других целей.

## Безопасность

Мы ценим ваше доверие в предоставлении нам вашей личной информации, поэтому мы стремимся использовать коммерчески приемлемые способы ее защиты. Но помните, что ни один метод передачи через Интернет или метод электронного хранения не является на 100% безопасным и надежным, и мы не можем гарантировать его абсолютную безопасность.

Храните пароли от ваших учетных записей в безопасном месте и не разглашайте их третьим лицам.
В случае утери мобильного устройства с загруженным приложением «ASL-mobile», несанкционированного использования вашего пароля или иного нарушения безопасности, немедленно сообщите об этом Работодателю.

## Ссылки на другие сайты

Приложение может содержать ссылки на другие сайты. Если Вы нажмете на стороннюю ссылку, Вы будете перенаправлены на этот сайт. Обратите внимание, что эти внешние сайты не управляются нами. Поэтому мы настоятельно рекомендуем Вам ознакомиться с политикой конфиденциальности этих веб-сайтов. мы не контролируем и не несем ответственности за содержание, политику конфиденциальности или действия любых сторонних сайтов или служб.

## Защита конфиденциальности детей

Приложение не расчитано на использование детьми. Пользователи должны контролировать использование Приложения своими детьми и не передавать им имя пользователя и пароль.

## Изменения в политике конфиденциальности

Мы можем обновлять нашу Политику конфиденциальности время от времени. Таким образом, Вам рекомендуется периодически просматривать эту страницу на наличие изменений. мы сообщим Вам о любых изменениях, разместив новую Политику конфиденциальности на этой странице.

Эта политика действует с 2020-04-11


## Связаться с нами

Если у Вас есть какие-либо вопросы или предложения по поводу нашей Политики конфиденциальности, обращайтесь к нам по адресу avex@avex.pro.

Эта страница политики конфиденциальности была создана на [privacypolicytemplate.net](https://privacypolicytemplate.net) и изменена / сгенерирована с использованием [Генератором политики конфиденциальности приложения](https://app-privacy-policy-generator.firebaseapp.com/)